希望大家多多珍惜仍生存既炒股朋友

佢地每日生存都需要勇氣
有一日跳樓身亡都不足為奇
利申 其中之一

係街見到喊晒口嘅
好想行埋去攬下佢

跳啦

靚女優先